［迷途迷途孤兒］第一次買平機票飛美帝

打算買機票去Richmond 但對過時間同價錢 決定坐AA （貴價訓不如平價訓 坐成25個鐘）

由凌晨香港出發：
第一班機飛到東京(CX) 4個半鐘gap
第二班機飛到達拉斯(AA) 2個半鐘 gap
第三班先去到Richmond(AA) 下午到步

然後我有2個疑問麻煩各位解答
1. 每次轉機小弟都要拎番行李再check in過？

2. 都預左會有delay既情況 第一次轉有4個幾鐘我都安心d 但第二次得2個半鐘 有無過來人可以講下係唔係咁少時間好易出事

暫時係咁多先 麻煩各短幫幫手

2.5鐘一啲都唔少.....去馬啦，到左美國行李要再過機！

點解唔坐UA

貴d AA 5000有 同埋

重坐UA?

UA服務一流

姐係日本個到轉機 唔洗拎行李？

巴打幾時出發
盡量搵d AA codeshare JL嘅機
長途搭美籍航空好痛苦

無睇新聞？

無呀
不過我知UA正正反映美帝既高效率
有乜唔順就拖你落機

唔識睇codesharing係點

Btw 小弟6月頭出發 自己一條友

無喇你東京出發個班係AA既機飛

呢D

你香港check-in果陣同佢講目的地唔係日本，俾埋日本飛達拉斯張機票佢睇，CX會幫你過行李去AA。

美國內陸機果程就問返AA先知

行李果度每程問清楚地勤穩陣

我唔知應該睇邊到 教教我點睇codesharing plz

Pish pish

想問最辛苦無座位細所以訓係到都唔舒服？

呢個係咩app?

JL

Ctrip

等睇樓主比人拖落機

Okok

仲同Ctrip買?
D飛出晒未?